石禮謙：興建臨時公廁能夠解決社會怨氣

本港公廁設施及衞生問題經常為人詬病，食環署和建築署2000年成立提升公廁工作小組探討，並由建築署推行工程。但審計署報告指，署方未能確保承建商準時完工，有北區公廁重置工程原定2017年3月完工，惟延至今年5月才完工、10月才開放使用，延期22個月。立法會政府帳目委員會討論有關報告，主席石禮謙直指目前社會怨氣重，認為去不到廁所亦會加重市民怨氣。

食環署署長劉利群指出，部份公廁興建需時，因為工程涉及私人通道，有地區人士提出反對，石禮謙認為不能因為有人反對就擱置：「因為有反對就唔去做，而家政府都有好多訴求喺度丫，係咪？咁政府一樣都冇理！」石禮謙又在會上質疑當局在公廁重置或翻新期間，有否提供臨時公廁，食環署署長劉利群回應指，當局會先諮詢當區區議會意見，如對方認為有需要便會提供臨時公廁，石認為翻新前公廁一直也存在，不明白為何設置臨時公廁會遇到阻撓，又認為部份劏房戶單位的衞生設施不足而要依賴公廁，若當區本就需要公廁，重置期間設置臨時設施根本毋須諮詢：「點解社會咁多怨氣？當佢哋有啲時候去唔到廁所都好大怨氣」。他批評認為目前社會怨氣已經很重，促請相關部門盡快展開有關工程解決市民所需。

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

點解社會咁多怨氣？當佢哋有啲時候去唔到廁所都好大怨氣

95搭8 up mud 7?

用鄭若驊定林奠起？

其實食環都on9，你封鳩公廁唔放臨時廁係乜撚玩法

洗乜起, 柒婆打開個口任人痾咪得

佢講野一定有骨
咪串9政府連廁所都搞唔撚掂

佢講笑姐

起完仲點屙得出

林鄭就係大公廁

社會怨氣因痾屎唔出
痾屎唔出因佔中

岩岩輸晒區議會d位
宜家唔貪等幾時

Push

石仔現在次次搵機會插港共政府

肉便器
兄弟你咁重口

大家入去幫手推得唔得

搵大波嬅做公廁?不了

石仔用心良苦
起多啲臨時公廁比手足換衫走人

石禮謙認為不能因為有人反對就擱置：「因為有反對就唔去做，而家政府都有好多訴求喺度丫，係咪？咁政府一樣都冇理！」

性愛天使林奠大波驊飯焦

屌啦，用家問題搞得掂咩
公廁一衰污糟二則時不時有煙剷食煙，你起幾多新廁所都無用

臨時扑野間可能會有用D
門口有埋和你配

水炮嫂？

咪轉移視線啦
一日冇真普選
其他點搞都冇用

即係串香港政府連公廁都搞唔掂

on9

黑警老婆同女警任人中出？

鳩都縮埋

估唔到半年都解決唔到既事
都比佢諗到 勁

起公廁比呀伯屌系？

叫你老母做囉

賤制派真戇尻唔係扮

曲線難分
我覺得佢只係9up下

你唔好話每人派pornhub premium ac化解怨氣

咩料呀
係咪冇腦嫁

我ok

屌！
好似我以前搭ls咁
乜柒都話增加生活質素

*答

到時水炮車就怨氣大增

On9

搵你負責食就最解到怨氣

???

笑到仆街

麥美娟天使公廁？

應該有同志手足，可以用李家超

唔知點解我笑左

咩人諗咩嘢
佢成日一定成日痾唔出，滴滴仔先會有咁嘅屎橋

死肥差唔係當左香港係咖哩國

政治人才

屌狗入公廁

智商無下限

感謝政府努力消除社會深層次矛盾

咪侮辱公廁啦 佢公廁都不如 放係到都唔想去呀

諗起郭嘉巴打個屎post

只要獻世派全部死清光 或可以暫時為大家消消氣

曲線嚟架

佢應該真係串，佢之前直情黨媒都直接串過

佢應該個腦係空嘅

其實佢吋緊政府應該「急市民所急」

所係又要講得咁on9

低調
保護手足

我有時屌唔到你老婆 都好大怨氣

瞓左半年？

我睇到即刻撻著憤怒計，
火水救火好撚有用

我笑到出唔到聲
咁荒謬都講得出

唔敢用

方向正確

如果係石禮謙做臨時公廁就正喇

沖成個政府落廁所能夠解決社會怨氣

好似有骨

串緊支那同港共屙屎唔岀賴地硬

得 D 腎同大腸有事既人先需要增加公廁排解怨氣

呢個好笑

天才呀喂

拎住政府把尺去屌政府

黃色經濟圈基礎理論與發展方向討論區

啱啦 就係呢啲思維

屌你

政府思維係咁 永遠唔會話問題喺自己度

「因為有反對就唔去做，而家政府都有好多訴求喺度丫，係咪？咁政府一樣都冇理！」

唔係裝滿咗屎咩

原來成場運動起因係因為唔夠公廁

10億一個

stop making stupid people famous

痾唔要屎所以暴動
咁就唔係噴催淚噴劑係噴瀉藥啦

其實佢個意思係連起個公廁政府都搞唔掂 社會梗係多怨氣
證明連登真係好多盲毛 唔怪得咁易俾人帶風向

葉問個仔學校打交被趕出校，佢自己又確診cancer
飛去美國幫仔搵學校，華人受歧視欺凌，葉問制止欺凌，得罪美軍陸戰隊軍官。李小龍美國出書、收鬼佬徙弟教功夫，引起唐人街華人武術界不滿。李小龍有美軍徒弟想將詠春引入部隊，受空手道教官打壓，派人去唐人街踢館，被葉問狠狠教訓。美國軍官同時派人打傷大量唐人街武師，搵移民局拉人。最後葉問入軍營挑機，打贏軍官。最後放棄個仔留學計劃，親自教個仔詠春。最後病發身亡。

黑人問號

佢個腦咪公厠囉

其實講得岩，好多民生細節個政府根本唔撚搞好，剩係講公廁都已經係，但搞清楚個concept，就係因為冇民主先有班鳩做等出糧既鳩官鳩管治

??????????

石禮謙應該無咁on9架喎

做乜尻

佢似講笑

究竟佢盤算緊乜野

佢個腦係咪裝屎?

你學游b話無地方比年輕人做愛發洩精力搞到咁大怨氣都仲合理d

that logic

send啲高質大陸妹落黎做得唔得

因為有反對就唔去做，而家政府都有好多訴求喺度丫，係咪？咁政府一樣都冇理！

屌你老母死廢老知唔撚知自己講緊乜撚野

幾時推翻呢個政府

係咪痴撚線

新9upper